柒婆呢一步錯晒

本人3字頭，中產
就算你地燒埋柒婆間屋都不割
比心機

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論